大 圍 站 路 軌 現 裂 紋 服 務 受 阻

通宵班工程又話日日睇既

唔好意思囉

又話晚晚通宵維修

冇計

成條入支那垃圾貨

睇得幾多

please accept our apologise
you have no choice

辛苦曬狗鐵做公關啲人

點會
而家擺明壞 吹咩

維修先鋒

揾食啫 犯法呀 我想㗎

屌你老母